宜家啲人係咪心理變態?可以對住動物屍體開心selfie。

大家點睇

你可以去醫院屌足一星期

唔係狗或者貓咪得囉

拎住紮花影相都要屌啦咁
剪落黎既花都係植物既屍體

咁撚小事放上網 白撚痴

動物撚真係好痴線

不嬲覺得on9

食物我又唔信你冇影過呀

人地個性質係學習，咁成功左自拍下都要屌？

恨不得d老鼠甲由死撚哂

釣魚班撚屌今次仆街啦

其實有咩問題？

如果咁對貓狗 應該會俾D偽動物撚屌到仆街

人地如果係學術研究，其實真係冇問題，反而俾個真人我去解，我會嘔死！

其實呢
解剖最殘忍係整死佢地果part
Lab tech話以前會灌d煤氣入去膠箱毒死佢地，過程好快完成
之後教育局話危險bam9左
依家係用膠箱慢慢焗到缺氧死

做乜撚野 係咪冇讀過bio

食飯都唔自拍得啦咁 成枱都係動物屍體

仲有呀 去食牛扒唔好影相呀 影動物屍體咁變態

我聽人講係直接折斷佢地條backbone

飲食節目 同飲食雜誌 台前幕後都係變態 對住動物屍體笑笑口

又係影相嘅問題啫
唔影唔代表冇，自欺欺人